搵車牌WD7721

5.5噸貨車,重酬

最憎人講重酬
一來搞到好似純粹為錢先幫你
二來你又知對報料者嚟講係重酬？

認真下午見過點俾錢我？

死癲佬 明明你衰先

上運吉處比$45啦 重酬屌你老母

重酬

嘉頓雜餅一罐